點睇家明拍完天與地之後紅唔起？

明明都幾靚仔同有幾分不羈既band友味

因為俾人食咗

又到年尾
想當年就係天與地播ge時間

無演技

佢同池子孝 10仔一樣樣

先唔講靚唔靚仔
幾個撞哂樣 我連認都認唔到
唔似何廣沛 個d咁易認

屌你老母係愛回家到悶撚到

劉思希好撚樣衰
係對腳睇得下

飛機哥

個鼻真係好似整容失敗咁

扮鄭伊健